`repoclosure` считывает метаданные пакетов из одного или нескольких репозиториев, проверяет все зависимости и выводит список пакетов с неразрешенными зависимостями.

# СИНТАКСИС

	dnf repoclosure [<параметры>]

# ПАРАМЕТРЫ

- `--arch <arch>` - Запрос пакетов только для указанной архитектуры, может быть указан несколько раз (по умолчанию - все совместимые с вашей системой архитектуры). Чтобы запустить repoclosure для архитектуры, несовместимой с вашей системой, используйте опцию `--forcearch=<arch>` для изменения basearch.
- `--best` - Проверять только самые новые пакеты для каждой архитектуры.
- `--check <repoid>` - Указать идентификаторы репо для проверки, можно указать несколько раз (по умолчанию включены все).
- `--newest` - Проверять только самые новые пакеты в репозиториях.
- `--pkg <pkg-spec>` - Проверять целостность только для этого пакета.
- `--repo <repoid>` - Указать идентификаторы репо для запроса, можно указать несколько раз (по умолчанию все включены).
